（iq題）邊個女人聽日死硬？

明日香

0/10

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

有諗過吓

再唔出仔仔圖 樓豬你今晚就香

Sorry... 0/10

其實ok 但個post冇仔仔圖 0/10

連你都

OP 1/10

哈哈哈個答案係明日香因為明日=聽日😆
廣東話嘅香=死咁解😂
所以聽日死硬嘅女人就係明日香🤣
哈哈👍🏻樓主好好笑😁

樓主知唔知邊個古人用叉醫病？

李斯？

霍（fork）去病

[認真mode]比d 心機[/認真]
慢慢就會成功

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

哈哈哈🤣

有仔圖就放過你

好廢
㩒入黎個刻已經諗到
起碼俾返d李斯級數啦唔該

冇圖 負皮